有冇人好鍾意呀Gi

睇吓佢幾得意

你係咪同佢趕客